其實大蛇丸當年點解要摧毀木葉?

唔明
明明木葉d人都咁nice
好食好住,上忍級別又搵得多又有權

重睇。重睇完都仲係唔明就算啦, 冇得勉強。

問岸本

大蛇丸等於林鄭
木之葉香港人

尋求永生術ar嘛
都離開左木葉做埋叛忍關木葉能事?

林鄭唔係火影?
宇智波=黑警

木葉唔俾佢研究

又係你個假膠

咁佢既行為正唔正確
我追到果陣仲係小學雞,覺得佢好邪惡好仆街

係我提議編輯叫岸本咁寫的，唔係無人講

其實係一場政治show嚟
目的係令砂忍愧疚，從而變成木葉嘅附庸

火影好多劇情都唔合理啦
其實所有王道動畫都係劇情垃坡
大家係睇個熱血氣氛同中二下啫

唔係, 佢係趁中忍試搞事, 目的有
1/殺忍村高層,最好係影級,削市場競爭力
2/sell自己音忍村, 搶生意, 軍演
3/私怨, 之前俾歷代最強火影忍術教授忍者之神3代目趕出村

要人體煉成先有腎者之石

幫鳴門加強八卦封印
殺咗三代依個老屎忽俾其他人上位

講錯
大蛇丸係共狗
兜先係林鄭
木之葉係香港人

應該聽 岸本 指示行動

一語中的
王道漫唔洗深究劇情

咁點解後期可以洗白洗到咁
比佐助召番出黎就完全温和晒

唔夠人打囉

唔係唔夠打, 大蛇丸雙手封住本身係讓賽+知佐助要殺佢+順便假死(其實係唔係會)潛伏到時再佔佐助身體

洗白既主要原因唔係唔夠打, 至少大蛇丸本身想做既野就係做忍術界既囉你命3千, 想集大成學所有知識, 但由於大蛇兜經已完美代替大蛇丸行佢條路行到極致, 最終係絕路黎, 走唔出偏執+自負+想唯我獨尊而1無所獲(大蛇丸俾大蛇兜吸收時睇住兜失敗), 到大蛇丸出返黎咪覺得冇癮, 變左冇夢想既咸魚, 嘗試行同兜唔同既路